[有圖] 中共滲透分化機器已開動

幾個tg gp同時有人入黎話髮型屋謀殺關民陣事
係咁po單野啲相 嚇到啲人勁驚
又有人出個假嘅示威時間表話會搞墳場
但兩次都轉漏簡體字 唔係真係有人俾佢呃倒

今日兒登仔玩膠係唔啱 不過有啲風向屌得好盡 話以後唔出黎又剩

加埋呀媽搵仔tg, 藍絲page出文style唔同左

咁多野一齊黎 Feel倒真係有人做緊野
大家保持警覺 有咩資料盡量factcheck問下人
唔好俾班仆街分化倒

推

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

睇下先

推多推

踢走墳場咩意思

屌，見到殘體都康鳩事理佢啦

push

柒多幾次醒水左就仆街

開始黎料嫁啦 經過今晚 大家係資訊處理上真係要小心

Bare in mind

冇意思 膠化運動

係應該要小心

pish

踢走墳場

唔好鬆懈，今晚啲膠post好多人睇兩睇就知玩膠
點知原來都好多人信咗
樓主個post要多啲人睇到

Ban 得好

全部都仇敵嘅，點同我地和理非碰得埋

嘩，咁無point 既
邊個會信？

p

所以要小心黎緊既活動

我無野講

Push

香港人要團結啊！

推！！

推啦屌佢老母

lm

推
大家要做個明智嘅人

真係要防鬼

加油 this is a long long war

由9佢啦 咪係得把口
21號取消左啦

幫佢埋 10月1發射原子彈

9月31日
外星勢力

推 大家提高警覺 唔好人講幾句話俾人撚完唔會再去就信 話唔定佢地班友已經開始做緊戲 大家要分析下先行動

幫手推
Fact check的重要性

推 你仲唔訓？

呢個膠
但下個未必係
大家小心
唔好中伏

團結，push

你而家公開講左點睇得出、第日人地會識轉。

remove graveyard

廣東人

光復和合石
諗起之前有條撚樣一車撞落去d石碑單新聞

分你老母

好想講呢啲痴線國家機器
可唔可以幫佢曝露係國際陽光下
畀佢困擾好耐
呢幾年特別痴線

zzzz

和合石係做乜撚嘢

呢D仆街要開名喇屌

一係就照出之後屌撚柒個帶頭人

有個師奶同事都係公司group send咗呢段野

要清醒呀大家

留意user留言背景

岩

巴絲要醒水啊，提提身邊既人

警惕

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

推！

原來九月廿一有黑警畢業禮

你話冇都唔信啦。

吾叫，即係我叫

發俾人
已岀賣咗佢係中國人

一笑置之

原本玩膠冇乜嘢
個金鐘要人明顯想撚返我哋

大陸字見到都想嘔

Anyway, 自己小心判斷活動既性質自行決定參唔參加
個人認為現階段應該集中係五大訴求
同埋手段都唔好九唔搭八，例如墳場，都唔關事，只會影響市民，冇對準政權

依家冇大台，好易畀人騎劫，可能基本上宣傳做得好啲人就跟去，所以大家要小心

大家要集中

小心

啲三毛又唔做好功課

光復迪士尼

扮都扮好啲，畀少少常識好唔好
做乜要搞墳場先?

之前係谷死都想係77遊行帶風向，要帶危險物品/違法武器，無啦啦話要帶90%酒精同指虎
答佢要飲酒返屋企飲，係香港唔可以帶違禁品出街
死都想帶風向
大家小心分辦

尋日個狼來了 就當演習
每個人都係獨立思考先出 唔係煽動 唔係盲衝

深水埗反南亞 曲定直自己諗過
其他民生議題 之類

今次玩膠班友唔係提起撚新會然文化
係提醒市民 連登好容易畀狗嚟釣市民
連登都始終只係一個公開平台 有鬼有人有狗

小心 要推

Pish

最驚唔係俾佢呃左出去
而係俾佢膠化場運動
呃走啲中立/淺黃

借個位
強烈要求 長期置頂整個TVB商場及公開活動支持區！

我地要文宣提防網上一毛騙徒

好撚低手喎

推
真係要再三提醒
而家好多新會員
我無野講 我要見律師 我唔解鎖 我唔簽野 唔好兇我 我要食飯 我要飲水 我要毛氈 我投訴你

大6狗

真心要推

我地唔係弱智 識分是非
搞墳場一睇就知係唔合理

搞得呢場運動嘅巴絲都係有自己思考能力
分化/發放假消息嘅仆街, 想混水摸魚死左條心啦

殘體露晒底

12月31日射實彈

推 屌佢老母 親中狗真係好撚鳩

個灣字都錯啦

幫推，太危險啦

五毛死全家

全世界都有五毛打手, 已經係公開嘅秘密

中共一定大派人手搞分化
帶風向
小心

有腦嘅各位一定明白:搞墳場完全係冇理由
又冇雞收班先人錢唱歌賣淫/走水貨乜乜柒柒，搞乜春

作都作好啲啦唔該

我畀佢地自己去搞去膠化，佢自己都唔撚敢

中立嘅未必有腦嘛
仲要開始亂鳩咁up 咩殺人關民陣事
你點知佢下一步會做咩

總之一句講曬小心啲

推
小心識別五毛！